[徵旅伴］4月29日至5月7日 去邊都得

上一個post打錯日子,自
同d frds撞唔岩時間一齊放。
想搵人share 房，包車，一齊食野etc.
地點安全就ok,時間長短冇緊要
淨係想逃出香港
絲打優先

有意可tg.
Tg:mamamelon

29/4-9/5 自己一個飛台中

But 巴打

同我做愛ok
利申c打

Tg傾,ok?

我都係相自己一個去
你自己決定左去邊先啦
啱既到時可以出黎食野or玩

樓主係巴定絲
我都諗住呢段時間去台灣